[好嬲好嬲] 中國抗議安倍Twitter感謝蔡英文

【Now新聞台】日本傳媒報道，中國外交部不滿日本首相安倍晉三在社交網站回應台灣的蔡英文總統帖文，已向日本提出抗議。

日本政府因應疫情，日前宣布七個都府縣進入緊急狀態，蔡英文在社交網站以日文發文聲援日本，指台日可以合作攜手克服困難，在一起贏得勝利後會面。

安倍上周三以繁體中文發文向蔡英文致謝，表示日本會與台灣一同加油，共度難關。

日本《讀賣新聞》引述消息人士報道，中國外交部認為安倍向蔡英文發帖文致謝內容有問題，有違背一個中國原則，外交部已向日本駐北京大使館提出抗議。

去吓安倍twitter撚吓粉紅先

安倍Link:

不過有啲old news 已經係8號嘅事

好撚開心 支那多一個敵人
香港就多一個朋友

八號係安倍多謝
外交部抗議係 Now 2 小時前

好煩

佢越不爽,我越高興

好嬲呀好嬲呀
咁你想點